觀塘檢疫中心職員無幫的士司機登記資料 531名司機需要再檢疫

now 新聞

轉頭放汁

電腦冇㩒ctrl+s嗎

thanks

開完post想放link , 開佢個app 就見唔返😞

免費做多次賺咗啦

如果有陽性 , 又多幾日做隱形患者

HEA 做

形式上抗疫

Ching我唔係怪你
我係話檢疫中心職員電腦冇save

又係金域

油麻地陽性病人無資料同4個司機假陰性都係佢

好明顯搞事。。

好彩唔係插鼻果隻